{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 하늘아래첫집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から、チェックアウトは10:00までです。 人数追加の際にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻しは不可能です。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約は不可能であり、払い戻しはできません。 入室·退室時間を遵守してください。 施設の毀損、紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 料金を間違って反映した場合、自動キャンセル及び再予約されることがあります。 予約特典としてバーベキュー炭+グリル2万ウォン、IPTV/Wi-Fi、禁煙客室、アメニティ、カラオケ、セミナー室、ルーフトップ、常備薬、駐車場可能、パブと一緒に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加の際にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約は不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室·退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室·退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損、紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金を間違って反映した場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金を間違って反映した場合、自動キャンセル及び再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー炭+グリル2万ウォン、IPTV/Wi-Fi、禁煙客室、アメニティ、カラオケ、セミナー室、ルーフトップ、常備薬、駐車場可能、パブと一緒に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 481
    }
}